今朝係塞西湖見到玲玲師傅跑步，我即刻衝上前問佢幾句…

我 玲玲
我：師傅，我廿幾前都無桃花，今年有無呀？
玲玲：望下你對yeezy boost 350 v2睇黎今年都兇多吉少喇
我：師傅可以點呀，救下我喇
玲玲：著反對triple s啦，我講既就係得咁多，信唔信由得你

想問問大家triple s係乜東東黎，著左識飛架

窮就上淘寶啦
你今年死硬,買定板啦